覺得自己好冇用

真心覺得自己好垃圾
冇幾樣野係做得好
想死冇勇氣
係frd同屋企既負擔 老豆老母返工好辛苦老豆試過跳樓 但我仲係一pat爛泥
呢排經歷好多但我已經冇乜感覺令我更加憎自己
知道自己好差但已經冇曬改變既心 所有野都麻木 之前試過好多次自殺 宜家連死都費時 每日都飲酒 無所事事 做乜都冇心機冇興趣

我覺得我既存在係為所有人都會帶黎負擔 但我仲一直貪生怕死 呢點先係最冇用

你嘅死解決到問題？
你嘅死佢哋會快樂？
你嘅死.. 努力活下去吧

冇動力活下去 係我懶定點 我唔知

我都係一pat爛泥 次次講得出做唔到
得過且過 無目標無夢想 咸魚咁款
但 咁都要生存嫁 唔出世都出世咗

可惜我連死都冇勇氣

死 只係逃避
做多啲自己想做嘅事 會開心一啲

咩都唔想做啦已經 以前鐘意既野宜家都冇曬興趣

無力去撚樓主你了 聽日要返工 你叫多陣春都好瞓 男人要堅強一點55

從來沒有強項 自己同垃圾冇分別 只會成為負累

絲黎

文字上都feel到你頹到仆街

隨遇而安

同感 同垃圾冇分別 呼吸都系排放廢氣

唉唔理喇 出吓街shopping扮吓靚 去啲打卡勝地同朋友影相 去啲山卡啦地方散心吹風 氹下自己開心 畀自己靜吓

呢嗰世界點都有容納到自己嘅地方 只係未搵到 加油

我都唔知算唔算系頹 因為冇乜唔開心既感覺 有都系間中 要喊都喊過曬 已經再喊唔出 只系對咩都冇曬感覺 冇曬興趣 冇曬意義 咁算唔算頹

希望啦 多謝巴打

個個人都係咁㗎啦

朋友都唔想有 散心既念法係有既 不過想自己一個

起碼你仲識反思自己

一個人好辛苦

我唔鍾意一個人

係你老木
我夠無 日日柒吓柒吓又過一日
仲有儘量逼自己EQ高啲 唔好咁易唔開心 同埋識氹自己開心

落街買兜魚蛋食下啦，話唔定你祗不過係肚餓姐

識又點 唔開心嘅日子總係要過

以前好害怕孤獨 但宜家反而想自己一個人 唔想同任何人有感情 驚卑人傷害

因為咁所以對自己既存在更加內疚

啱呀 散心係自己一嗰先好 靜落嚟吹吓風 諗自己想點
Shopping&打卡 只係同朋友喺人多地方熱鬧吓 周圍行

野食都食唔落啦 以前好大食餐餐食兩碗 呢個禮拜每日一餐 一碗都食到想嘔 瘦左幾kg

我一啲都唔想自己一個
我信相真心對朋友佢地會feel到真心對番我
我覺得傷害我嘅係果一個
唔會因爲咁而唔信人

點解內疚？

今日係西營盤搭左個幾鐘電車去到筲箕灣總站 自己一個 感覺好舒服

同我以前一鳩樣
勸你唔好 咁樣會搞到性格好毒 少驚咗同人傾偈相處 會唔識對人驚多人嘅地方 好難先行得返出嚟

你依家呢種鐘意一嗰人只係搵唔到一嗰同自己似 同埋你打嘅驚畀人傷害 咁樣自我封閉 唔係好事嚟

Yes 亂搭電車真係好爽 我以前都係 搭到差唔多落去搵地鐵站
但我唔覺你吹完風feel good

我付出真心對我既朋友 但付出永遠都冇回報 唔系要求啲乜 係我有需要個陣陪下我就夠 一次都冇 佢有咩事無論我有幾忙我都會即刻衝過去陪住佢

因為知道自己有幾咁差

咁樣你知佢唔係你朋友啦
再搵過囉

性格？

樓主 我好明白你
我近排都係處於呢種狀態
覺得自己一事無成又唔捱得
成日諗點解人地做到 我就做唔到
近排有過自殘念頭 但每次諗起家人就會忍住
而家嘗試同自己講只係未搵到長處
唔代表自己冇用

加油 你一定捱得過 共勉之

好左小小啦 唔算好曬 今日係因為離家出走

朋友 咪再搵過囉
屌 呢嗰朋友唔啱key 咪再搵第嗰
真係再無咪識新
使鬼諗咁多咩

我唔明白 交俾其他人覆你

ummm 性格都算係既 總之成個人都好垃圾

多謝你。你都加油

講得出離家出走姐係仲細 頹多陣好瞓 唔係精神唔夠會仲頹 做事提唔起勁

唔緊要啦 多謝你都肯同我傾

樓主搵唔到自己嘅長處
想有真心交嘅朋友
唔開心嗰陣搵唔到人陪 但自己付出好多
屋企畀唔到溫暖
渴望得到認同（呢嗰唔肯定
差唔多 歡迎樓主補充

會架啦 多謝巴打

Diu係咪bug咗 我嗰cm無咗

係呀我都搵緊😂

明明有通知彈出嚟 禁入去又唔見咗

你cm左啲咩

屌 又要我打多次

以為見到自己開POST
行屍走肉好想有人拯救

屌打多次
應該係樓主搵唔到一嗰同自己差唔多嘅
自己搵唔到自己長處
唔開心想人陪嘅時候無 但付出好多
屋企畀唔到溫暖

好撚戇鳩 食我留言

可能連仔dislike me

你同樓主可以加個朋友

佢mon住

咁應該del我ac啦

來吧互相傷害

我都係咁
日日想死
覺得自己不斷加重人地負擔

其實樓主呢種情況
我認為要快啲搵到樣自己氹到自己開心嘅事情
之後再識到好朋友
你只係想搵到溫暖&渴望被認同

溫馨提示
我明一嗰人係好舒服
但你咁樣係唔健康嘅一嗰人
係自我封閉
遲啲要行返出嚟好辛苦
利伸 過來人

同埋睇少啲自殺嘅新聞⋯

都係嗰句 死解決唔到問題⋯
同埋世界好多美好嘅事等你去發掘

係 每日活係深淵 之前都好想有人拯救 之前有班好frd既frd話會救我 結果呢 最後都系背叛我拋棄我 雖然我冇點期望到佢地會幫到我啲乜 咪得閒個陣講幾句唔好咁啦 唔好咁唔開心啦咁咯

其實我有長處 不過宜家連長處都半放棄狀態 咩都唔想做 之後兩句都好中

岩呀 每日都唔知做緊乜 就算身邊啲人唔覺我係負擔我都覺得自己浪費緊社會資源 成日念點解我出街唔會卑車撞死 點解個天要卑我生存咁耐

有長處咪幾好
起碼好過我先啦
知道自己優點 後生又後生過我
仲有大把機會時間青春

係 其實內心係想得到溫暖 宜家努力嘗試振作緊

有長處仲想點 大把垃圾過你嘅人 包括我

仲後生又點 有d野好難改變或者改變唔切

但你自我封閉 只係保護自己唔想畀人傷害 而唔係搵溫暖嘅方法
你要搵溫暖係要展示到你嘅長處 令人想同你做朋友
之後就會深交到
就算唔開心都要逼自己開心
無人想一直聽人呻 包括我你 你啲朋友 佢哋聽你呻123次 okay可以 但成日呻一見親就呻會令人疏離你
Sor for 1999 我都唔知自己講緊乜鳩 希望你明

咁冇長處係咪就冇朋友

年輕 就係要探索自己

點都會搵到啲同自己臭味相投嘅人
就算係毒撚 佢哋毒埋同一樣嘢 佢哋都做到朋友

屌攰瞓88

可能係呢個仆街城市唔岩人住姐，去吓其他地方闖一闖，或者會好啲。

我明樓主感受 我自己又係無乜用嘅人嚟
返工返到一半好易唔撈放棄 未開始做個樣野都起到好多野擔心 同朋友講都只係講我無病呻吟
而家有個政府offer都起到諗咁後生點解要要個offer
覺得自己仲後生想玩多陣 如果一做就做足三十幾年 覺得做人無咩意義 但明明屋企經濟環境都唔太好
所有人都唔會陪到我最後 明自己嘅始終都自己 覺得做人好悶好唔開心

講真正常人都唔想接觸不斷發放負能量既人
每日只係吊命而唔係生活朋友都會愈黎愈少話題
又跟唔上步伐
我就係咁避開哂所有朋友
或者有人同我差唔多廢先覺得安心...

其實越頹越抑鬱 大家講幾多正能量對自己都係無用架啦
冇動力既咪逃避下先
訓醒又一條好漢
我自己由細正大做咩都好廢
讀書 音樂 番工 人際關係無樣叻
學左咁多都咁廢 自己想做既野又做唔到
但自己仲努力緊可以涯到幾耐
我覺得人有個寄拓係好重要
好似自己一抑鬱發作就去彈番56個鍾結他彈同琴
唔係想勸你d咩 不過比個期限自己啦廢1年又好2年又好 之後就重新出發

玩過一次,仲要夏天

試下識多d其他人。

人地可能係番工番學姐,未可以即時幫你

絲打真係好差?😂

時光流逝
人生跑道上每個人行既行 走既走
而我坐係地上身體健全心卻死
冇動力爬翻起身 冇勇氣改變
心何時會再次跳動

其實只可自己拯救自己

想開心真係要搞d興趣/活動塞時間

有d抑鬱症狀喎,
可以上多d黎傾下計

拍下拖

試下做運動,做gym,將負能量變動力

連對開心既興趣都冇 仲講咩開心

人生真係好痛苦，讀完野雞大學

而家去左做垃圾工，真係好想跳樓

痛但至少活著

係

好難再死灰復燃 面對現實我地都束手無策

要闖都只能夠之後再實行 如果可以走我都想走

宜家個情況唔容許我玩
岩呀 好多野其實自己都無能為力去改變

分工唔代表一切 襯有時間不如念下自己有咩夢想 追下夢啦

除左太灰都冇咩野姐。

有你唔知姐

more detail

概括版咪我一開始講個啲問題 詳細既話有排講

咁你有冇理想?😂想做d咩?

有 不過實唔實現到都係為知之數 宜家試緊 如果唔得我念我真系會去死 人生連最後既意義都冇埋

垂死掙扎下咁咯

多謝巴打 其實get你講野既意思 不過我有冇動力做都系另一回事

試吓打返好嗰係字⋯

啱嘅 頹嘅時候只會想攤 就會一直懶落去

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停， 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

you are not alone

巴打你還有我

本身今日已經好好多 今日又有令我跌翻落谷底既衝擊 每次傷口癒合左小小之後永遠都會有個更深既傷狠狠咁割落去

搞咩嚟

說來話長

咁慢慢打。

有個frd左好多年既frd 一直都當佢係依靠 最近同佢嘈左 因為佢同我地其中一個frd一齊左 本身我地幾個一齊玩得好開心 我都認定左佢地係好朋友 因為之前大家坦誠過自己既內心同往事 佢地都話要幫我 救我個啲 雖然我冇好大expect 我個frd同條仔玩地下情 其實呢點冇問題 唔想公開都理解到 但條仔又要好高調 驚死我地唔知佢地一齊左咁 又要繼續講大話 我個frd都對我講大話 其實佢都知我係知道 但佢地繼續製造謊言 所以後未我地呢堆frd就破裂左 呢排已經唔太開心 因為失去左個好多年既frd 感覺真心好似失戀 同失戀冇分別 可能因為我將友誼睇得太重 條仔今日就post左張相 同我個frd一齊拍拖傾心事 個地點係我以前成日都會同我個frd一齊去既海旁 我自己唔開心都成日去個度散心 caption仲要係話好彩有你 個感受就好似我個ex同佢個現任一齊去我地曾經去過既地方 你去唔係問題 佢都知我唔開心 咁點解仲要post出黎 話曬曾經都係frd 話曬以前都話過要幫我 救我 點解宜家可以咁 我唔知佢有冇錯 但我見到真係好難受 重點係個個海旁如果我冇帶過佢地去既話 佢地係唔會識 我估啦

巴打你會唔會覺得我好冇用 小小事都承受都唔到

去搵啲輔導傾下計啦

冇用架 咩都搵過已經 之前話轉接心理專家又冇左件事

同我講？

唔會
只係因為你唯一嘅依靠無咗
屋企人關係唔好 無親情
無男朋友 無愛情
有好多年感情嘅朋友 有友情
所以你all in咗精神喺友情 但最後好似童話故事咁幻滅 導致你依家咁 人之常情

下面答咗